[Time Slip] I.O.I討論區(6) 沒關係的 陣雨過後必會相遇

I.O.I（韓語：아이오아이），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Cafe:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:
Vlive Channel:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: Redline
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:
S&P IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
妹妹IG:

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台
I.O.I Debut Showcase

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

160513 아이오아이(I.O.I) 'Dream Girls (드림걸스)'永登浦1st簽名會fancam

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

LM 11-1=0

sor頭先行開左

somi's instagram update: Concert Day 2 ❤❤🙈🙈 a little selfie 🎁 for you. It's a selca present🙈

等你地放料 我偷雞睇

唔係evelyn ig咩

係呀

170119 Mnet 黃金鈴鼓 E06 中字

放左上drive

又要喊足成晚啦
留名

咁快del左 ?

Day 1 setlist

可能佢po錯ac

癡線 我都想要

佢寫somi's ig

最後2個咩字?

會在 我都睇左陣

訓醒新post留名

I.O.I’ s messages

cr. twitter@a0f_nb

宜家先訓醒
btw 就開始啦

痴線 仲要播住downpour

尋晚好夜先訓
淨係聽西邊天空都聽左成粒鐘

留名

拎定紙巾手燈準備開始啦

Less than 2 hours to I.O.I 'Time Slip' Day 2 Concert

果段우리 이제 안녕
仆街 睇一次濕一次

手燈尋晚拎左番屋企了
初時覺得唔靚
而家...雖然係即將溶化既雪糕, 但都係曾經展現過最美麗最動人一刻既雪糕

full ver陣雨擺左drive啦 down左勁耐冇wifi

巴打唔怕爆數據?

知唔知邊到仲有屎棒買？

我都想買返
之前去韓國見到冇買到

之前有ching話信和仲有

信和sky music現貨 我都未買

有冇巴打幫個手 唔得閒出去

今日係咪冇live

岩岩訓醒

想喊 連mon twitter都難

應該冇

尋日去拎唔知佢有冇現貨
佢之前話截單…

有呀我打左去問

慘 文字直播都冇

今日大部份推站都話唔文字直播
大家去回味下琴晚既表演

而家whatta man ot11

慘 今日乜都冇

unclasssified有文字直播

週六中午好靜

因為冇live睇

@unclasssified님의 트윗을 확인해 보세요 :

快啲買
當係同佢地五年後既約定

今日唔洗咁chur追Twitter

今日11隻更落力跳 希望唔會喊得咁犀利

wjsn去左睇con

舊屎同支醜手燈相映成趣

Yoojung: "Please don't push each other! Don't worry, we'll come to you"
Fans: "Ohhh~"

岩岩出左去話無曬要訂

信和天空音樂

有情

屌佢fake鳩我 又話現貨

希望今日佢地唔好喊

應該好快手比人買走左 見佢有個盒係到諗住有現貨 點知佢話要訂 我屌 咁我聽日點樣係電腦面前fing

其實係個台上面見到咁多fans咁愛自己真係好難唔喊

我對眼就黎dup 好辛苦 又要咩都冇得睇 戇鳩鳩坐係度

叫定

買枝新地筒頂住檔先

請夏巴打

소나기 hd full version
cr. 1111 0504

唉想直接唔理今日直接等聽日尾場但係我個心完全唔係咁諗 救命就黎崩潰

屌
陣間連白車啲救護員都喊埋一份

drive有隨時睇返

我down完都未睇屌呀5點先放呀

所以之前佢已經話截單
尋日拎既時候佢猶豫左一陣…我幾驚我訂左都冇貨

CROSS GENE 的 SHIN、趙寶兒加入《叢林的法則》蘇門答臘島篇。

SBS《叢林的法則》相關人員在18日表示：「SHIN、趙寶兒確定出演蘇門答臘島篇。」，
除了他們外，gugudan 世正、BTOB 星材與 Peniel、郭時暘也確定出演。

製作組相關人員表示，先發隊會在1月28日出國，後發隊則會在二月出國，SHIN 與趙寶兒
的出國日期尚在調整中，並透露現在尚未確定哪些藝人是先發隊和後發隊成員。

另外，《叢林的法則》「印尼蘇門答臘島篇」預計在三月接檔「蘇拉威西島美娜多
(Kota Manado) 篇」播出。

翻譯撰寫：Kpopn 的 Jessica
內容來源：STARNEWS
轉載請註明：Kpopn 及所有來源

佢地想係演唱會後去旅行都幾難...

真係睇一次喊一次
由其係chaeyeon唱到우리 이제 ....就
D飯講잊지 않을게 又係好感動

Sohye's singing really improved a lot. You did great girl~

知唔知邊度有直播 好想飛去睇

WJSN at the concert .

呢個咩區域來
如果拎埋出來賣…

則邊黎啦 應該睇mon

擒日真係有用.,有人暈

撐住呀 聽日8成會有得睇 燈到韓飯轉播

熱暈左尋日果個 企位好辛苦

Kyulkyung, Nayoung and Yoojung's self composed song is

認得瀟

想睇西天stage 真係入心入肺 用兩把聲唱入你個心度

老老實實…比著我係果個飯我會想死
演唱會先來暈

瀟應該係右下角果個?

希望今晚有片 今晚我會落力偷片放drive架啦

아이오아이

[TRANS] Yoojung's used IOI's songs and IOI in her rap for the self composed song

原本我都聽岩大部分詞 但用中文好難譯得好

過得好快咁嘅今日

又黎 잔망잔망 잔망잔망

@unclasssified님의 트윗을 확인해 보세요 :
陰公世正對眼腫到 我都係咁上下

又黎文字直播了

Somi冇眼睇

等緊放工 忍唔到手

我大叔

世正好似剪左頭髮咁薄嘅今日個頭 後面睇似駁左執

somi

又唔係呀 但係好似唔同左嘅我係咪有幻覺

請夏今日個頭 其實唔差

好想佢地會出自作歌音源呀
歌詞又正 melody又正

度延唔係唔鍾意咩

唔係呀佢成日講嘅 就係佢成日講比其他拎黎笑講到煩

原來如此

月亮陰

@unclasssified님의 트윗을 확인해 보세요 :
好撚好笑 比人咀炮

除左前日VAPP恥笑外，度延仲有喺邊度講過?

愛你世正一百年

如何可以不愛她

連文字直播都冇,唔知有冇唱新既歌

Fans are shouting' "수고했어, 아이오아이! 잘하다 아이오아이!"

佢地今日好似好hyper下

邊個講

唔喊嘅位比尋日hyper

琴日very very very

Kyulkyung: "It's not the end yet... because it's only the second day concert"
Yeonjung: "Past 1 year was a blessing for me. Thank you for fulfilling my dream as a singer. I'll work even harder in future"

已經encore過得咁快嘅 聽日坐屋企mon實電腦

已經坐左2日

twitter做緊hashtag活動叫ymc出dvd

推到佢出DVD

出BD啊

details
join埋一份

死緊巴士返去睇數據龍翔又塞屌你

集氣

olleh tv 直播?

等韓仔轉播olleh個直播先岩

搵到了
#타임슬립_DVD_발매주세요

一路睇文字果幾個twit有得睇 copy個hashtag #타임슬립_DVD_발매주세요

又有豬腳疆波

D-2完 聽日真係last啦
time slip

自膠左 大隻妹先岩

佢地安全走左好好返去抖下 尋日一定抖唔夠

今日好似係抽波同抽帽

好後悔自己咁遲先花心入坑

咁樣都唔知開心好定唔開心好

술!

有情d fans service

有冇人認到係邊個簽名

隊長?

@17_Molla님의 트윗을 확인해 보세요 :
소나기guide woozi

What are they swearing for?

好有型

好似第一次見佢地咁著

tag到佢地出碟

癡撚線 好好聽

宇宙少女探班

post shut up and take my money.jpg+tag

多人到

17真係好野黎嫁

瀟

17對我嚟講 唯一印象係DK好勁
原來臥虎藏龍

成隊既歌都係woozi carry

好屈機

day1 day2

2 大叔

drive ed

今日冇乜片住

點解可以咁屈機

冇睇頭場所以呢場係我第一場
佢地圍圈同埋播片之後 fans 大嗌 고생했어 果陣喊爆左

Lm

海外IOI飯

我想問有無邊到可以睇晒Show Champion Behind

Bilibili齊哂

今日係咪冇片update

有無link

海外飯既悲哀

160823
160830
161108

我都知冇人睇第一頁
I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

綜藝個頁

睇頭場你應該喊得仲勁

完整版서쪽 하늘 WEST SKY

cr. 독신주의자

正
佢拍咁多條都唔怕俾人捉

我睇埋聽日，準備喊到失禁

殘兵巴

但都最好backup左先,陣間bam晒就慘

Yeonjung 拖左8秒果下犀利

好正呀D片
終於有HD睇
自作曲真係

ALL BACKUPED

我頂

睇到都覺得sad

岩岩搵返101版本既pick me黎睇
好感觸

Nayoung said she would like to go back in time that she was announced as an I.O.I member on Produce101 finale, cuz It feels like heaven

我都想 咁我就可以同佢哋再從新走多一次

字裡行間滲出浸浸悲傷
人去留空

個陣邊諗到會有今日

假設可以番番去果陣但冇哂記憶
你番唔番?

返

但可能會有蝴蝶效應 可能連當選ioi既成員都唔同左

170119 我要開動了 Ep.24 中字

麻煩哂

Chungha: "From now on, please at least remember us whenever it downpours..."
以後唔使唱下雨了怎麼辦我好想你

等於去左平行時空咁解
果個時空話唔定姨母會入到IOI

[現場] “全部都哭了”...I.O.I, 成為淚海的最後演唱會

[OSEN=鄭俊和(音譯)記者] 離別是一件這麼困難的事。全部都痛哭了，11名成員和國民製作人在現場填滿了無法忍住的淚水。 解散前的I.O.I最後一場演唱會比任何現場都還要熱烈地溫暖了內心。.

I.O.I透過20號在首爾特別市中區獎中體育館以”Time Slip”為標題的告別演唱會和粉絲們見面了。此演唱會預定進行3天直到22號。
根據關係者傳出的消息表示，當天成為了真正的淚海。 特別是最後的問候還有新曲”陣雨”的演唱都讓成員們全部落淚，痛哭並抽泣著繼續演唱。在這樣的現場，粉絲也跟著淚流滿面。

但是公演並不是只有以”離別的悲傷”為唯一重點，成員們以”Dream Girls”點燃了全場火熱的氣氛。根據OSEN方(新聞方)得到的表演節目單顯示也有各種不同興致氣氛的多樣的選曲，也有成員們的小隊表演和特別過場影片。

這是一場給了粉絲們無價回憶的、精心策畫的演唱會。成員們用心準備了14首色彩繽紛的歌曲舞台，也和粉絲共享了許多說內心話的時間還有離別的傷愁。

告別前的演唱會最終全場淚流，氣氛像是最後一個祭典一般。成員們未來可能無法再像現在一樣同台。但是都會各自回到自己堅守的崗位，還有約定了會更努力地活動並發揮各自的實力。.

雖然團體解散，但是並沒有需要感到可惜的事。已經出道的4名成員有自己的團體， 其他7名也有各自與粉絲見面的計畫。各自在歌謠界活潑地活動，似乎有可能成為彼此具有可觀影響的競爭。擁有已經受到認可的魅力與實力的她們，也可以期待和各自團體產生的化學效應。

由I.O.I開始擴大活動，不難看出已奠下豐富的活動基礎。透過各種放送及舞台經驗提高認知度，並和粉絲的心緊緊相繫在一起。果然回到各自位子的I.O.I成員們會展現出什麼不同的樣子呢，讓我們一起期待。

呢個記者寫得好好

請夏左上角個樣

唔知做乜電話up唔到圖

十分滿分的十分

最後果三段

個記者都可能係飯黎

頂返到去發燒岩岩先醒 喊到我

叮噹哥

唔明

[VIDEO] Chungha, Doyeon, Mina, Sohye, Yoojung & Somi's dance break at I.O.I 'Time Slip' Day 2 Concert
Cr. unclasssified

女兒勁左好多

好欣慰

演藝家中介訪問
多啦A夢當住Yerin面話鍾意有情多d
佢應該唔知Yerin同有情fd底

waacking

如果你係現場應該就係俾人抬走個個
食藥早抖啦 唔係聽日點繼續喊

企位定坐位
病住屈係企位真係會死

101時嘅五位老師見到女兒依家發展到咁 有咁嘅唱歌同跳舞實力應該好欣慰

有無巴絲知olleh tv直播完有無得replay

無限

Sohye ar~Ka su ha call zip paul?

係買左vod嘅先係 直播嘅就係得直播果次 所以聽日有轉播嘅睇下點樣可以直接backup個live 唔識呢啲

冇呀如果咋 我係屋企

day1 drive有完整西天嘅320 mp3冇執過呀 直接聽就算 我懶

sohye ah!真係不得了

你話佢擺左幾多心機
叫佢做演員好咩

喊左 好自豪 睇住佢大

IOI TimeSlip Concert Day2 Downpour

今日都係喊到腫晒

好唔捨得唔可以再見到舞台上面閃閃發亮既佢
做演員就冇可能好似idol咁成日出黎上節目，好想成日見呀 但又好想睇佢演戲，我知道兩樣冇得兼備

佢完左con之後個星期好多schedule

做到ioi飯真係好自豪

嘩 唱歌跳舞都好左好多。不過一直有人一早標籤左佢好廢 最冇實力果個。但其實一早已經好左勁多。實力已經唔係包尾果個

做到女兒飯（ioi)我自豪

實力會係邊個包尾呢

老實講係彩妍 利申：我第二最鐘意係佢

결경
추웠던 시절에 하나가 되어서
따스한 기억에 마지막을 함께해
다시 만날거란 약속을 하고 헤.어.진.다.

나영
처음만남 기억하니
아직 잊지못해 하나된 나
모든게 바뀌어 꿈같은 날들의 연속
지난 날 함께 웃고 울고
모든 감정을 느끼고
퍼즐 맞추기에 머릴 되새이고

필름이 스쳐지나가네
어느새 많은 추억들이
내 머릿속에 떠올라 눈을감네

유정
끝이 있음을 알기에
남 보다 아플걸 알기에
너무나도 짧은 시간에
자칫하다간 빠져버릴만큼

깊어진 사이 말도못해
끝이라니 상상도 못해
울며 빌어요
기적이란 일어나지 않아
일어나지 않아

결경
난 가슴 아프지만 이미 떠나가고
우린 저멀리서 바라봐요 에요 에요 에요
난 준비 안됐는데 사랑은 벌써 나를 보내요

영원할줄 알았던 사랑 노래들도
내 눈앞에서 뒷모습 뿐이죠 에요 에요 에요
눈치 없는 이 사랑을 기억해 오오

나영
꽃이 지듯이 우리의 고개는 숙이게 되겠지
그리고 꽃이 피는 동안
우린 쉴틈없이 달려만 가겠지
꽃잎들이 떨어질 때쯤
웃고있는 우리라면 좋겠어
서로 그리워 할때쯤에
같은곳에서 만났음 좋겠어

유정
벚꽃이 지면 눈물이 흘러 똑.똑.똑.
잠깐만 이대로 니가 음 어쩌면 날 떠나도
어느곳에 있어도 널 사랑해
몇년이 지나도 그대 기억해
따듯했던 니 품이 그리워
눈물이나 다시 널 만나도

결경
난 가슴 아프지만 이미 떠나가고
우린 저멀리서 바라봐요 에요 에요 에요
난 준비 안됐는데 사랑은 벌써 나를 보내요

영원할줄 알았던 사랑 노래들도
내 눈앞에서 뒷모습 뿐이죠 에요 에요 에요
눈치 없는 이 사랑을 기억해

나영
가슴 떨리던 첫 쇼케이스
이젠 마음이 울적한 마지막 콘서트
사랑 한다는말 고맙다는말
수백번 해도 모잘라 수백번 해도 모잘라
수백번 해도 모잘라

유정
아 시간을 되돌리고 싶은걸
이젠 돌이킬수 없어도
오늘밤도 그대 얼굴이
아른 거릴것만 같아요
이미 멀어져만 가는 그대 모습을 붙잡고 싶지만
울지말아요 그대이기에 행복했던
Ideal of Idol

결경
난 가슴 아프지만 이미 떠나가고
우린 저멀리서 바라봐요 에요 에요 에요
난 준비 안됐는데 사랑은 벌써 나를 보내요

영원할줄 알았던 사랑 노래들도
내 눈앞에서 점점 멀어지네
다시 만날 약속하고 난 더 저멀리 보내요

女兒whatta man果陣啲舞技已經

唔敢睇, 點算

女兒solo

backup左先啦 如果唔係冇埋遲D想睇都冇得睇

Aegyo
Yoojung Doyeon Sohye

Chungha Sejeong Somi

Cheayeon Pinky Mina Yeonjung Nayoung

最自然都係有情
Somi開始前好好笑

Time Slip Day 2 Aegyo part
cr. twitter@a0f_nb

part 1
part 2
part 3

Time slip D-2

有
全部下載哂落電腦

안갯길(霧中路) day2

今日女唱得更好 只可以講振永嘅歌真係好好好高汁

想問下巴打企位呢2日幾點去
我自己諗住12點去

女兒

ching小心D呀 好似真係好迫
應援埋我地果份

女兒真係由Mnet女兒蛻變成大家的女兒
歌同舞都有好大進步
請夏好啱唱呢類歌

請夏把聲好清好甜
璉靜世正跟住就請夏

同我一樣喎
第4應該係有情?

嘩,有冇呢隻FULL VER?

係

day1有full

@mireum_0님의 트윗을 확인해 보세요 :
一年後，五年後，十年後，甚至更久，
在下雪的日子經過獎忠體育館，會回憶起來的。

@mireum_0님의 트윗을 확인해 보세요 :
不，在任何時刻，所有回憶都會在腦海浮現。

細味緊自作曲嘅詞 好不捨

睇埋呢個喊到瀨屎
<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

由頭喊到落尾
男人老狗唔知幾多年冇喊過
呢幾日喊哂幾年既眼淚
屋企平時有人我都唔敢喊出來
夜晚得番自己未訓, 真係忍唔到
我真係未試過咁投入鍾意一隊女團架
I.O.I我真係好愛你地啊

ioi又散band
達哥又唔開台

人生仲有咩意義

講仲有時間仲有時間 真係最後啦

潔瓊仲話未係結束, 只係第二日
立晒Flag

除左咁樣安慰fans仲可以點
順便呃埋自己

咁早

睇呢個都想喊

我而家對眼就係咁發夢con尾聲嚇一嚇醒左 大家早晨

你地都咁早

@a0f_nb님의 트윗을 확인해 보세요 :

請真 叫女兒同Dia 跳番首somehow先

早晨
尋晚喊完訓響張床度係咁諗住佢地
我真係好鍾意佢地…

咁多位巴打早晨

終於最後了

solo舞曲

大叔真係叢林先發...？

唔知大叔上叢林會唔會yes I love it

都預左請夏係咁行

篇野講咩

佢地代言嘅唔知銀行嘅一個平台 短短6個月超過一百萬人用 主要由20，30代 大約係咁
人氣爆

希望今日有人可以直播到比海外飯睇

全能請夏
但M&H咁奀，我驚糟蹋左佢
過返JYP同somi組團就好

記得係韓新聞網話I.O.I解散下面
有一個留言好中肯
係話雖然佢地個個能夠以短短一年登頂
成為無人不曉嘅女團
但I.O.I入面有不少都係來自細公司
翻到原本嘅公司,萬一公司有咩做得差少少
佢地可能只會成為一剎那嘅星
雖然好難聽,但事實如此

有冇去過企位既巴打可以求教
我岩岩上左2樓比張飛佢比左條手帶我
同我講2:30
咁我係唔係2:30先再返黎就得

你班痴線佬真係唔洗訓
真係好唔捨得佢地呀

唉…
咁樣更加顯出冇左呢隊組合會係kpop界一大損失

個條cm disliked

有無巴打知隔離公園果條隊排緊咩

巴打你係唔係企位？

琴晚訓訓下肚痛醒左

我係 依加係地鐵站入面 避緊風 好_凍

娛樂圈就係咁
有資源有規模咪易啲上位
大把人浮浮沉沉咁出道幾年最後出到來冇人嗌得出佢地個名，相比之下I.O.I咁多位成員都算打左個底
無論佢地將來紅唔紅，係咩領域發展，我地要做既就係支持佢地，就係咁簡單

每次睇到佢地以前笑得越開心既樣
我個心就越痛

你有冇拎到手帶 ？

人生中最好的禮物

拎左 跟住個staff同我講左一堆韓文 我聽唔明

我淨係知2:30返去
3點開始入場

大家嗌應援比足力

我都想拎

31號解散變29號解散

到左既巴打不如相認好無 得自己一條友唔知點好

得一間傳媒報既野通常都唔準
雖然早2日同遲2日分別都唔大...

世正講過31號
我信世正

1시 25분부터 동대입구역
3번출구에서
슬로건 나눔할께요.
포토카드는 첫콘 중콘 막콘 다 똑같은 포토카드입니다. 이전에 받으신분들은
다른분들을 위해
양보해주세요~
(저 받았어요! 하고가주시면됩니다)

나눔조건x

大家睇左黃金鈴鼓 Ep.06 未?
Jea老師揀嗰首 친구여

岩岩睇緊。。。比소나기二連打屌你

未
ep5都未睇

真係分別不大,睇行程表都冇消息LASTDAY會點

我信世正

Jea好暖

想佢地last day聚埋一齊開個v

mnet整個特輯啦
親生女唔係眼白白睇住解散乜都唔做啊?

今日會唔會有韓仔開直播

應該會有遊擊野搞掛

睇緊所有完整體綜藝等三點 點解全部都有喊位 越睇就覺得佢地真係成長啦 咁就一年

兩男show 雖然得小分隊，但最尾嗰part都感動

我果陣睇live都喊讀信都話啦 屌最尾fans嘅紙條果個畫面真係。。。。

成集有笑有淚
女兒寫野真係唔錯催淚魔人

應該冇咩可能 大叔28/29?號去叢林 都番唔切黎

28

gugudan schedule講左係28?

我見前幾頁個 ioi schedule寫咋

真係想一齊去個小旅行都難過登天

大叔get it beauty MC已經miss左集,呢個應該miss唔到

唉將來大家咁忙
一年都唔知有幾多次機會可以齊齊整整團聚…
我知係妄想
但比我諗下得掛

收拾好心情 拎定燈 仲有差唔多半個鐘就開始啦

知叢林先發係28日出國
但唔知邊幾個係
如果係跟cafe update咁可以死心

最後一日con啦

Time Slip Day 1
演唱會結尾成員感想完整版

頂唔緊 睇到佢地喊到咁

少左度妍有情 尋晚通頂揾晒落drive day1好多片

女兒都少左 要另外揾

一陣搵下先

係時候要搵link睇下有冇直播啦

twitter講今日好嚴

drive

素慧吧有人拍4k片 不過未放住

睇45樓...

希望真係會出啦 唔出真係步動架啦

咁宜家有冇link可以睇live

唔出既話ymc等比人拆樓啦

咁個olleh tv呢

你買左?

好想睇

買毛毛呀

如果連olleh tv都無link就算了

搵左好耐都無 睇黎國外都無得睇要等出碟了

人生已完

I.O.I just shouted "A-ang A-ang A-ang" really loudly at the backstage

最怕係碟都要搞啲咩限量發售

錢都唔識賺

有冇巴絲搵到韓仔轉播Olleh tv

3點啦 都冇人有link
啫係真係冇啦

第一次想俾人呃錢 YMC快點呃我錢

twitter有人想stream但係olleh係有線電視黎 唔識搞

直接用手機影住stream咪得

手機

一周年

今日文字live都冇

ymc

推文

UNCLASSSIFIED ‏@unclasssified 現在

The girls' eyes are already teary even though it's just the start of the concert 😭 #아이오아이 #타임슬립 #막콘
0 replies 0 則轉推 0 個喜歡

好灰呀!

It seems the fans at the concert think that they sound like they can't talk properly, or sound like they're going to cry soon.

屌,冇人直播

有冇好心人呀

最後…真係最後
DVD Please

Korean fans watching it through Olleh stream are complaining a lot that the camera work is horrible.... us...?

我想睇都冇得睇吖 仲屌

ha

我睇fb有好多人話畫質好差

身在福中不知福

你比360p我都照睇

直播/錄晒OLLEH TV/出DVD
是但一樣都好丫

我144p都照睇吖 聽聲都好

我都想有個complain既機會長

有音頻直播都要好

今日連文字直播都無呀屌

有雪花我都Ok

真係最後啦

點解冇韓仔stream

有得聽,斷下斷下都好

錢就識得要人比錢買olleh tv
仲要對海外飯幾乎係冇可能既任務
比個建議你出DVD又未知有冇得出
出DVD仲賺得多啦YMC

我都想做event呀

這些機會

talk time

比著係JYP搞既話未開show已經話出dvd了

開始就已經喊

我世正唔好忍啦 仲辛苦

隔住咁遠我都想喊

Blurry but whatever, we'll take it right? RIGHT???

好想睇呀

JYP真係識搵錢過YMC 依家擺到明比你賺你都唔賺真係好犯賤YMC 未收錄既歌又唔出碟 演唱會又要諗下出唔出 食屎啦屌

Each member took turns to show the feminine side of themselves and all the fans are going crazy now

條友係電腦到都唔stream

自私睇

未試過咁想比人賺錢
但偏偏呢個機會唔知有冇

韓仔

橫點都拍片 不如試下stream

咁快已經喊到咁
點繼續落去呀

Somi

大叔

世正點算

170122 the last "Yes,I Love It!"

個cam又真係幾屎

已經喊到咁

唱完Hold up個個都喊哂

係因為有event

呀

I.O.I teared up at the end of 'Hold On (잠깐만)' when they see the fan support banner, "We really love you & we'll not forget you"

金世正你真係好令人心痛。。。

孩子們

屌下面啲應援

點會咁on9冇人直播掛,韓飯有冇搞錯

屌咩痴撚線嫁

정말 사랑했단 걸 잊지 말아줘

fanname啊
呢樣我都等左好耐啊
想要個名份

叫Yellow popcorn都好

여러분

莫名嘅心痛

屌你唱西天啦我屌你老母ymc

國民PD=여러분

叫返國民producer算啦

又來呢張

qq

西邊天空
呢張圖深情對望好有意境

5年 10年 我地都會等你地

瞬間無左

thankyou!!!!!!

loading...

live

2分鐘前已結束

Loading

入佢twitter禁

er oh er oh er oh

Nayoung

隊長rap到喊

娜榮隊長

Ideal of Idol

轉呢個OK

真係好感人

好清

又無左

有情別哭

係咪一首一首咁stream

岩岩一開就見到團寵喊到

頭先好似有講到自作曲title

Title of NaPinkDaeng's song is "선"!
而家先知個歌名

似乎係
西邊天空仲未有片

선

求出音源呀

好想睇呢個

睇到好心痛
點解靜係stream d唔stream d架

打撚錯左pinky個名

결정

決定

咁宜家有冇直播？

係咪特登

認識的哥哥

The members are taking turns to pose sexily and Sejeong is overly excited as usual

YA SE

IP都唔洗check

屌呢張
算點喎咁樣

YA-SE

一望隻眼已經知一開始傳果陣

第一rd就輸左...

色正

Nayoung: "We're giving neck tie today and all these neck ties have I.O.I's scent on it 😏"

야세

HEY GIRLLLLL

我大叔真係好正

邊度有直播啊

又一黎打啲咁勁嘅老手

殘兵巴已經放棄左個live?

我轉左去睇聽啲人講評語都喊出黎 一望到佢地就想喊

可以點...btw蒙歌已完

ant dance + rap

今日潔瓊著獨角獸衫

不變的只有女兒

件企鵝好似特別slim

袋鼠世正

又黎

好煩

告別I.O.I 一起來認識她們的原組合

# #fs

好得意

all 11 members onstage now just sang When The Cherry Blossoms Fade acapella

WHEN THE CHERRY BLOSSOM FADE
IN THE SAME PLACE
Doowap
PING PONG

今日歌list好似唔同左

The girls and all the fans sang 'When The Cherry Blossom Fades', 'In The Same Place', 'Doowap' & 'Ping Pong' together

好似係3日都唔同架

前兩日好似一樣喎

全場fans唱잠깐만

好中意Doowap 呢類曲風佢地唱得好舒服好正

我想要直播呀

唔係話第2日有唔同到咩
我都係聽人講

好似係問答環節 每隻清唱少少

今日係紫衫veryx3

琴日同前日都係綠色??

牛牛采妍好靚

琴日係綠色, 前日唔記得

Ping Pong

Blue

就黎完

gag con最感人嘅時刻

繼續攬住袋鼠bb

With not much time left of the concert Somi said:

"When you're with good people, time goes by fast."

UNCLASSSIFIED ‏@unclasssified

Kyulkyung's video message to I.O.I: "Time passed really fast that we didn't even know... I love you, I.O.I" 😭 #아이오아이 #타임슬립 #막콘

呢一刻已經唔知講咩好
所有人既心聲

比幅清D既你地

真係痴線架咩

Mina, "Thank you for doing well, I didn't know that time will passed so fast. I love you, our ang-ang"

The girls are crying really badly now 😭 #아이오아이 #타임슬립 #막콘 #IOI

Matthew

未唱Downpour已經咁...

喊死哂了

睇番自己D片真係好sad

Sejeong exploded in tears.

message from Sejeong's mom...........................

Sejeong's Mom: You've worked hard for the past one year. Now, you'll be going back to your own places. I will always cheer all of you on.

Cheetah

嘉熙, cheetah message

世正真係好好好辛苦

everyone is quiet all you can hear is their crying noises

..................................................

everyone is quiet all you can hear is their crying noises

Doyeon is reading a message she wrote now. she is crying

辛苦啦11隻。。。

又有fans暈左...

實好催淚

doyeon said she doesn't wanna separate with ioi members again omg this girl

屌你

Doyeon: "Thank you so much... I really hope we won't break up"

女兒아이오아이五行詩

Yoojung:I was awake at 4am yesterday, and I watched Goblin

Yoojung: thank you for giving me and being with me for the happiest 10 months of my life

Yoojung: thank you for giving me and being with me for the happiest 10 months of my life

呢10個月 fans都過得好開心

Chungha: "22nd Jan 2016 was our first broadcast of PD101 and today 22nd Jan 2017, it's our last concert..."

真係一週年啦多謝你地

Sejeong saying a line each for all the members while crying and laughing

Sejeong: Thanks to Chungha now I have no worries about dance!

Somi cried till she can't talk

遇上你地，係我最開心既事情

Sejeong: "We don't have any more stage together... leader Nayoung, it must have been hard for you. Thank you so much!" 😭 #아이오아이 #타임슬립 #막콘

wondoduck 😭 ‏@wondoduck

Somi: Thank you for always cheering for us on, please continue to do so in the future as well. I love you

Fans noticed a bunch of writing on Somi's hands since the beginning and it was revealed to be her thank you ment she said while crying.

孩子們 多謝過去一年有你地係到 永遠支持你地

Jieqiong to mom: Thank you for always cheering me on. Thank you for giving birth to me

多謝你地帶來一個咁精彩既2016年
要好好咁走花路啊

Yeonjung: This is not the end, let's just be sad only for today, and continue to be together from tomorrow on. I love you.

Chaeyeon is saying sorry to the fans again when it's not even her fault it should be Kwang Soo who's should be saying sorry

While I.O.I is disbanding today...

Their first promise of meeting in 2021 is only 4 years away...

Let's hope everyone succeeds until then

믹스 Mix開始up 4k fancam

Kwang Soo?
金光洙?
彩妍真係咁講?

正

應該係fans講

四年我等
四年好快過…

後面明顯係fans咁諗啦...

sorry...心情唔係咁好
理解能力好差…

大神

之geum架之⋯

最後一次講啦

The fans are singing Sonagi so loud because the girls are singing while crying till sometimes they can't sing.

請夏喊到唱唔到，fans一齊唱埋

好似唔係...
The last greeting 😭😭😭 #IOI #아이오아이 IOI :앞으로 도 yes I love it!! 아이오아이 입니다!!
Nayoung: "It our last greeting now..." I.O.I: "In future, it'll be I.O.I"

我最鍾意呢句

I.O.I

앞으로 도 yes I love it!! 아이오아이 입니다!!

痴線，史上最sad演唱會

앞으로도 仲感人

希望快啲有人up片

一到睇D片 一到喊
覺得呢幾日就快喊晒成年既份量

最大聲嘅應援 嗌嘅係우리 이제 안녕，真係再見啦 11隻係各自嘅路繼續加油啦

成世先岩...

由pickme mv 到produce101 再到ioi
咁就一年
真係由準備dse追到上大學

encore最後一次pick me

宜家聽一句downpour已經喊死
見到佢地喊我又喊
如果我係現場應該係暈低果個

they are crying while singing Pick Me

岩岩downpour...

2016.1.22 - 2017.1.22

謝場

AR!!!!!!

痴撚線...

全部一齊唱真係

痴線...

虐待心臟

喊到死狗咁

Lag到嘔

完埋

郁唔撚到
[gif]

佢地完左又有排喊

歷歷在目...

在2021年的5月31日見吧!

世上最悲傷的EDM

願望成真啦

完了

佢應該會keep住upload

Nayoung "Let's say the last greeting jigeumkkaji, Yes, I love it it's IOI

Yoojung: everyone be happy!

BE HAPPY BE HAPPY BE HAPPY

DOWNPOUR TODAY
唔敢睇 頭先聽聲都喊到pk

要做節唔得閒睇d片

好撚大聲應援

快backup

係咪有片已經ban左

本身睇緊呢條友D片 點知無啦啦del晒

molamola

片已bam

洗唔洗去到咁盡呀

backuped

求link

未收工
快撚啲夠鐘走人啦

F5已爛

影mon full downpour...

麻煩晒 今晚返屋企有得睇

cr. 12_ofyou

睇完喇
攰死我
永遠的I.O.I

소나기真係睇一次喊一次

做乜勁

摯友

4年後 快架啦快架啦 每日咁同自己講

諗起之後佢哋會分開 短時間內都唔會一起活動
我簡直
分開追又好似做唯飯咁 點算

希望佢地收到官咖嘅信啦

跟住我地要做嘅就係燈到你老母ymc出dvd

原來有個笑位,世正食紙碎

佢個樣先好笑
好似嚇親咁

我正式宣佈YMC係最戇鳩既公司

elite又食呢度又食

屌我地冇名冇人權

[url]

呢個係咩版本? 唔似係fancam

dllm olleh tv

上面有影mon fullversion

初初聽聲帶以為喊到唱唔到

我要叫yellow popcorn

yellow popcorn+1

我想叫앙앙이

我反而想叫 비

新小黃+ioi 路人飯表示雖然2000年冇經歷過水晶解散，
但係ioi解散有種好似當年水晶解散既感覺
ioi, 5年後再見

Yes, I love I.O.I

정말 사랑했단걸
잊지 말아줘

THANKYOU I.O.I

世正喊丁呢

The girls just left the concert venue and fans were all shouting, "You girls have worked hard! We'll wait for you!" 😭

都係有預期+最光輝時解散,呢樣真係最深刻

約定

笑左

撒嬌完整版中字

岩岩返到酒店，喊到好攰

所以呢排我經常聽水晶首three words
個mv播番當年啲畫面，水間啲飯又係喊到仆街

娜榮 소나기 前最尾叫口號佢忍左好耐先講到

我見有fb站講有情係con到講會出DVD, 係咪架

係，開場冇幾耐佢地有話今日會錄影

有情講既就信啦 都最後都好難唔信佢

真架？

買兩隻 一隻睇一隻唔拆收藏

agger

世正

+2

佢逐個講果下真係喊到停唔到

睇左第一句我已經爆左爺爺一定好自豪咁守護緊你世正今年經歷嘅太多啦，唔緊要 你有十個人同你分擔 有我地支持住 雖然往後會冇左10個人係身邊 你要撐住 只走花路啦

世正真好

晏少少應該好多大神會分享今日既相
因為 encore 後任影，實Q完全唔理

+3

仲要等執圖

到時如果有團購不如團購啦呢度

等一世都等

睇到我大叔逐個多謝果到已經眼濕濕

請將一月廿二號定為I.O.I紀念日

呢日真係最好

估唔到自己會喊，見到有情唱pick me係到喊
但係企位真係人間地獄

我想問你地頭先睇咪show? live㗎?

比我揀點都係會企

夏天會好啲
我個區有人暈左

彩妍望住我附近喊到仆街 搞到我都忍唔住

世靜最後講個段野真係好催淚

sad 到飯都食唔落

好唔捨得 好似冇左啲野咁

中意既idol仲係我地身邊既時候，
真係要好好珍惜

請夏

第一次去韓國 第一次睇演唱會 第一次同鐘意既女團應援
開場以為自己唔會喊 點知等緊友情換衫果陣
叫fans唱歌 合唱同一個地方已經忍唔住喊
雖然至少企左6個鐘 又差d比人夾死 但係值得既只係鐘意左ioi一個月到就要睇住佢地解散 真係好唔捨得

唔想睇人做gym都想睇請夏 勁細粒

又做佈景板

會唔會期待下vlive

"Jigeumkkaji, Yes I Love it, we are IOI"

For the last time :(((

佈景板都唔係 睇左勁耐都冇鏡頭呀!!!!!!!!!!!!!

石佛段野。。。佢話佢感受fans嘅愛比得上佢地受父母嘅愛，但係因為佢地嘅完結令fans冇得揀要離別令心傷

請夏唔識拍綜藝,又冇人比野佢講

其實應該係呢套野冇咩野可以講

呢套始終係訓練啲參加者跑步 冇記錯嘅話

佢仲有冇繼續做simply kpop mc?

sad but sure，真係冇得揀

自己都錄左呢係段
雖然唔係好清
但係好深刻

true

最後一次個心真係喇住喇住

咁似世正歡迎SHOW個時

第一集姐 世正跟住好多鏡頭下 第一集企後面完全唔知點

嘩屌激動得濟改啲唔改啲

金鐘國比左好多機會世正,
成日會拋個波比佢發揮

睇翻今日啲fancam 一路睇一路喊 孩子們你地一定會行係花路到 殺那嘻孩子們 11-1=0

프리스틴HICAM

要用力個D比晒世正

歡迎SHOW仲未睇，而家可以大把時間追返

最後 pick me, 要 backup 就快手

ed

Pentagon mv請夏

我而家睇咩片都想喊

而家開始要不停睇番啲綜藝來過日子

喊住跳

大隻妹同有情喊到扁哂咀

呢個係咪官方嫁 咁多個角度既

TV直播啊嘛

係喎唔記得左自膠 sorry

而家開始有種落寞嘅感覺
好鍾意嘅女團就咁解散...

咩片都唔敢睇 岩岩諗住上面個pick me黎睇 一開就聽到啲喊聲已經sad到唔想睇

有冇人同我講呢個唔係事實

IOI身份最後一個表演舞台

睇呢D笑返啦

我閂埋房門係度喊
點解要咁殘忍

我未開始重温啲片 太早 夜啲係被先睇而家對眼好辛苦

鳩影咗一兩張

又睇多次認識的哥哥先

170120 아이오아이(IOI) 서쪽하늘(청연OST) 김세정 직캠Fancam By 믹스@I.O.I 1st Concert TIMESLIP

世正 focus

cr. twitter@chaebinseu

chaeyeon: i only keep in touch with certain people, but i think i will stay in touch with ioi's members 'til i die..

大神片等左好耐

睇完歌王沉底揾

睇完歌王係咁揾係電話底揾返出黎 正到痴線

睇幾多次都覺得好好笑 但係。。。。 唉

清到

到底係29定31號會解散
而且I.O.I嘅5年之約幾時起計

4年係2021

對於佢地 真係...

應該要更加愛佢地架

岩岩睇完bigbang追返d post..
全場完全投入唔到 一路聽住bigbang一路喺度諗佢地喊成點
聽top多謝vip陪左佢地一齊行左十年...
覺得vip好幸福可以陪住bigbang經過十年..而我地陪伴ioi既時間一年都無...

我都唔願做人了

想死等多四年先

今年...
對好多人都好痛苦
Bigbang開始服役, 又係五年後先會完整團見番大家
2ne1又正式解散...
等, 我一定會等
但漫長既思念先係最辛苦

五年真係好長

仲以為璉靜變咗紙板

好啦終於諗住開始睇 突然間就feel到一份空虛 個心好痛好痛 我仲未準備好

有無人覺得真心愛自己idol既都係同一類人

ioi最後之下班

少左個既

有人話下班有CAMMAN跟拍野,可能有後記DVD

金度妍呢

度延被ed

收唔到聲點算

막내온탑 소미 댄스

佢地通常夾mic係件衫

出左DVD 睇果陣又會再喊過

岩開左少少standby黎睇
一齊住 玩cam 笑灰襪......
佢地出道就好似係尋日既事咁
點解呢10個月過得咁快

我收唔到聲

有
我未試過咁愛一個idol
為idol而喊更加係第一次
老實講, 佢地係我心目中, 已經超越左idol呢個層次
個感覺, 就好似親人一樣

日文

我地大叔精通多國語言

我都聽得明

The Olleh TV VOD for Timeslip-I.O.I will be released on the 26th in Korea

Somiが大好きですか?

岩岩無聊聽crush首beautiful發現D歌詞用黎形容IOI既話好岩

得人放高質版full ver.

繼續屌到出DVD/BD

好好笑 原來大叔日文幾好

前幾版有巴打話
有情講左話會出
有情講既要信

訓前loop多幾次downpour(要skip大叔食紙位)

呢個po充滿既係洋蔥 係洋蔥呀呀呀呀
好耐無試過追哂三十幾版

利申 子團飯

唔好覺得孤獨，係同一個天空，同一時間，雖然唔再係同一個地方，我地一直都會係度，11個一直都會係度，互相支持，互相努力。所以唔好咁悲傷，我地會再見。

[size=2]見到佢咁真係好痛好痛。。。/size=2]

希望我聽錯，不過我印象佢地剩係話會錄影同埋有 VOD
冇正式講過會出碟
YMC有錢都唔賺唔係第一次，今次演唱會唔出周邊已經好蠢

官咖一位fan畫嘅

最後既 yes i love it
我好彩都有影到呢幕

世正原來真係剪左頭髮

大家好！一年前我都有追胏PRODUCE 101,
節目完左之後雖然唔係追得好貼但都有留意佢地資訊同入黎做CD-ROM！
到左見到佢地終於要分開嘅時刻的確係好不捨同傷感
希望以後日子11個都走在花路上直到重聚嘅日子！
永遠都是I.O.I

佢之後問另一個日本飯點解鍾意IOI
佢問 IOIとこ好き？

一起身睇到呢幾張圖 喊到收唔到聲

最後唔係仲有張
fin to be continued咩

準備新post好冇實感

最後我都係入左黎追po
我以為唔去睇唔追po冇事
唉

有冇中翻?
最後係咪話:你地唔好匿埋啦,快d出黎啦

Jessi係IG公開屌鳩YMC

selfemployed
都幾無奈

玩緊捉迷藏...
數
fan:匿好未呀？我黎揾了
fan:唉~太易揾啦
IOI:你咁都揾到(好會揾)
fan緊係啦！我最叻就係揾你地出黎！
fan:好啦, 我們再玩一次！
今次真係要匿好啲
數
IOI:자기...(叫佢)
fan: um?做咩？仲有時間快啲匿好！
IOI: 你知唔知呀 我地今次真係好，好，好好咁匿埋左
(漸細聲....)
你就算點樣揾，再揾都唔會揾到我地嘅
但係你一定一定要黎揾呀
一定！
(冇左聲)
fan：咦？
回頭望冇晒人
fan: 。。。
喊住講：緊係啦我最叻就係揾你地出黎架啦
一定！一定！會揾到架！

。。。。。屌我頂唔順啦

好靚

Evelyn ig仲up左dance practice同完場自拍片

真係痴線嫁

最尾fin果句唔知點用中文講 冇打到出黎

佢地ang ang ang fighting有冇link揾唔到

屌睇第一句已經有眼淚係眼眶打轉
呢場捉依因一捉…就要捉五年

晨早流流又整到人眼濕濕

巴打我借你段翻譯轉載左比個fd睇
ok嗎?

“無論花幾耐(時間)”

冇問題啦我都係求其譯

開定先

影mon但係full 선